教育局死都唔肯停課，唔通係因為呢個原因？？

推

手足

唱埋歌先可以停